# test_EventLab

dans ce test , j'ai réalisé 6 fichiers.
- 3 fichiers qui présentent les 3 classes : Qcm , Question et Reponse
- le fichier demarrage dans lequel je demande au client le nombre de questions de son qsm .
- le fichier Formulaire présente le formulaire de qcm, chaque question doivent avoir 4 reponses, et le client doit coucher la bonne réponse. 
- le fichier qcmTermine annonce au clinet que son qcm est bien créer et il génere tous les questions en mentionant les bonnes réponses avec la couleur vert ainsi  les explications et les appreciation.